【不斷更新】習特會正式展開 晚上共晉燭光晚餐

特朗普夫妻的紅色組合，與習近平夫妻的藍色組合。

特朗普今日打上大紅色的領帶，會見打藍色領帶的習近平。

特朗普與習近平熱情握手。

「習特會」今日展開，國家主席習近平抵達美國佛羅里達州棕櫚灘，與美國總統特朗普進行24小時旋風式會晤。

07:23：路透社報道，特朗普在晚宴上發表演說，他相信與國家主席習近平將會有一個「非常、非常好的長遠友誼」，在明日的私人會面時，開玩笑指：「至今我沒有得到甚麼，一無所有」。

07:00：特朗普打上大紅色的領帶，夫人梅拉尼婭則是一襲吊帶紅裙，迎接習近平夫婦。而習近平則是打上藍色領帶，夫人彭麗媛則是一襲深藍色旗袍，與梅拉尼婭相比，比較密實。（
06:30：習近平和特朗普攜眷共晉燭光晚餐。（

06:00：中國訪民到莊園和習近平下榻酒店拉橫額抗議，中國使館派員監視，有訪民遭美國警方帶走，但傍晚已獲釋。（

05:00：習近平伉儷前往特朗普的私人度假村馬阿拉歌莊園（Mar-a-Lago）內，與特朗普及其夫人梅拉尼婭會面。習近平下車時，特朗普親自迎接，雙方握手，四人之後大門前合照，特朗普不時展露笑容。四人稍後進行較輕鬆會面並相互了解，特朗普夫人梅拉尼婭會邀彭麗媛茶敍。

01:50：習近平夫婦乘坐的專機抵達佛羅里達州西棕櫚灘國際機場，受到美國國務卿蒂勒森夫婦等接機。習近平與身穿黑色外套的彭麗媛在簡短軍禮歡迎儀式後，驅車前往下榻酒店「水棕櫚海灘度假村」（Eau Palm Beach Resort and Spa）。

露肩清涼風vs密實中國風 兩位夫人大不同

梅拉尼婭身穿紅色露肩連身裙，彭麗媛則穿上深藍色旗袍。(互聯網)

美國總統特朗普本港時間凌晨於佛州的私人度假村，會晤中國國家主席習近平。（

特朗普夫人梅拉尼婭和習近平夫人彭麗媛，兩人有一個共通點，都曾是舞台上的明星。梅拉尼婭是前名模，彭麗媛也曾是表演藝術家，兩人今日的登場與服裝的穿着，都免不了被媒體比一比，可謂夫人版的「名模生死鬥」。

梅拉尼婭與特普從馬里蘭州抵達佛州時，以一襲黑底白碎花的深V露肩連身裙，配黑色粗皮帶，展現在媒體鏡頭前。當她接見習近平夫婦時，則是換上大紅色露肩小洋裝。相較於梅拉尼婭的清涼風格，彭麗媛的服裝就相對保守。

她和習近平下機時，以白色套裝搭配白鞋、白色手袋，外搭一件黑色外套，加上深藍色圍巾露面，而與特朗普夫婦見面時，她則換上「中國風」的深藍色旗袍。兩位夫人的穿着，各有風味。

台灣《蘋果日報》

梅拉尼婭稍早下機時，身穿黑白配深V露肩連身裙。

彭麗媛抵美時也是黑白配，但穿着相對保守。

【習特會】「女神」伊萬卡畀面同行 帶埋3囝囡現身

美國總統特朗普首度與中國國家主席習近平會面，舉世矚目。（

美國《紐約時報》中文網報道稱，在美國，伊萬卡已經成為一個頗具爭議的人物，要應對接連不斷的有關商業衝突的質疑，被批評沒有做更多努力以緩和她父親針對女性的政策。但在中國，伊萬卡卻受到普遍的喜愛。她奢華的生活方式和出色的商業頭腦，引發了許多渴望獲得聲名與財富的年輕職業人士的共鳴。
不僅如此，伊萬卡還在社交媒體上被封為「女神」。一段她女兒唱中文歌的影片在網上瘋傳開來，吸引了數千萬人觀看，有網民留言評價：「未當選時就很欣賞她。人格魅力。」

職場媽媽們熱情地接受伊萬卡那擁有一切的女性主義品牌，儘管她們大多缺乏跟她一樣的財力；企業家們則研究她的演講，想從中找到實現成功宣傳的秘訣。在科技和金融等行業工作的年輕中國女性尤其喜愛伊萬卡，她們將其看作兼具實力與雄心的優雅象徵。她們表示，在面對職場和家庭生活中的沙文主義與模式化觀念時，她們會努力效仿她的堅韌與自信。

報道稱，許多人也十分欽佩伊萬卡決定開創自己的時尚品牌，而非僅僅專注於家族地產生意。
鳳凰衛視

【習特會】近百名示威者抗議 促關注中國人權

國家主席習近平抵達美國佛州，與美國總統特朗普舉行首次峯會。（ Palm Beach Resort and Spa） 外抗議，敦促特朗普向習近平表達關注中國的人權狀況，以及停止逼害維權人士。

海外媒體博訊新聞網報道，在美國時間下午2時許（香港時間清晨2時許），中國訪民馬永田在莊園外，疑遭中國大使館派人跟蹤。來自上海的企業家、訪民袁建斌，則被美國警察帶離現場，中方人員指袁「偷走」國旗，事實是他看到美國國旗在地上撿起。另外，李煥君、賈闊也被警方帶走調查，但至當地時間傍晚6時許已一起獲釋。

博訊聞新聞網

佛州莊園首會共晉晚餐 特朗普：已跟習近平建立友誼

中國國家主席習近平結束芬蘭國是訪問後，本港時間凌晨飛抵美國佛羅里達州棕櫚灘與美國總統特朗普作24小時旋風式會晤，在特朗普的私人莊園首度會面。

習近平與隨員乘坐的專機，香港時間約凌晨1時30分降落棕櫚灘國際機場，習近平和夫人彭麗媛受到美國國務卿蒂勒森夫婦等迎接，禮兵分列紅地毯兩側。習近平與身著黑色外套的彭麗媛在簡短軍禮歡迎儀式後，驅車前往下榻飯店「水棕櫚海灘度假村」（Eau Palm Beach Resort and Spa）。特朗普較早時冒雨登上空軍一號專機，由馬里蘭州前往佛州與習近平會晤。

習近平夫婦於當地下午約5時（香港時間清晨5時），前往特朗普的私人度假村馬阿拉歌莊園（Mar-a-Lago）內，與特朗普及其夫人梅拉尼婭會面。習近平下車時，特朗普親自迎接，雙方握手，四人之後在大門前合照，特朗普不時展露笑容。

四人稍後進行較輕鬆會面並相互了解，第一夫人梅拉尼婭會邀彭麗媛茶敍，晚上6時半（香港時間早上6時半）習特各偕夫人共晉晚餐。晚宴上特朗普坐習近平左邊，戲稱與習近平初見面後一無所獲，卻與對方建立起友誼，期望雙方能發展長期的良好關係。

翌日習特兩人會在莊園內舉行一系列工作會議，習並在與特朗普共晉午餐後啟程回國，訪問會歷時約24小時。

特朗普將就北韓問題和中美貿易不平衡向習施壓，外界預料會面為未來半世紀的中美關係發展確立方向。特朗普前往佛州前向霍士新聞表示：「這次會面將會很有趣。無人知會發生甚麼事。」他又再度對雙方的貿易關係表示不滿。

白宮亞洲事務專家波廷杰（Matt Pottinger）表示，中美雖然因貿易和北韓問題而關係緊張，但保證習特將在輕鬆氣氛下交流。

法新社／路透社／美聯社

習近平專機抵達佛州棕櫚灘國際機場

特朗普中午冒雨登上空軍一號專機，由馬里蘭州前往佛州與習近平會晤。

晚宴食啲乜？ 主菜有紐約客牛扒

美國總統特朗普在馬阿拉歌莊園（Mar-a-Lago）內宴請國家主席習近平伉儷，究竟白宮預備了甚麼菜式？以下是晚宴餐單：

凱撒沙律
香檳煎比目魚
香草焗薯
青豆紅蘿蔔
（或）
紐約客牛扒
薯茸
焗根類蔬菜
甜品選擇：
朱古力蛋糕伴雲尼拿醬和黑朱古力雪芭
（或）
雪芭三重奏（檸檬、芒果、紅莓）
酒類選擇：
白酒（2014 Chalk Hill Chardonnay from the Sonoma Coast）
紅酒 （Girard Cabernet Sauvignon, Napa Valley）

岩岩對syria射左70支missile

菲律賓艦艇駛入南海島礁

呢場大戲好睇

2017 - 2003 = 14

IS?對syria射missile?

菲律賓海軍陸戰隊是否已經佔領多個無人島嶼?

侵侵之前唔係話只請雜總食老麥架咩

食完仲有煙花睇，唔知習大大對餐飯滿唔滿意

CHEAP到呀..

青豆紅蘿蔔 笑咗

以為去花園餐廳鋸扒

侵個女正到

花園好撚失禮你呀

利伸唔食花園

雜種又係一副含情默默既基佬表情

習總見到侵侵老婆同個女好應忍

花園餐廳 扒王之王 vs 紐約客牛扒

紐約客牛扒

外交儀式：換妻

屌你好肚餓呀

香草焗薯